(美國#metoo) 新聞名嘴怒轟性侵指控者係「淫婦」, 被Fox News解僱

美國總統Donald Trump提名既聯邦最高法院大法官Brett Kavanaugh捲入性侵醜聞. 其中一名指控者Christine Blasey Ford剛係國會作證.

美國Fox News新聞評論員Kevin Jackson指責果3位指控Brett Kavanaugh性侵既女人都係「大話精淫婦」(lying skanks).
Kevin Jackson更直指Christine Blasey Ford淫蕩, 更指大部分左膠女人亦係淫蕩.

結果, Fox News決定炒左佢. (Fox News係俾Donald Trump稱讚最多既新聞台, 但都頂唔順Kevin Jackson既言論.)

Fox News Fires Contributor After He Calls Kavanaugh Accusers "Lying Skanks"
11:52 AM PDT 9/27/2018 by Jeremy Barr

Kevin Jackson said that Christine Blasey Ford should stop "opening her legs."
Radio host and Fox News contributor Kevin Jackson referred to Brett Kavanaugh's female accusers as "lying skanks" in a series of tweets on Thursday that led to his termination.

"#ChristineBlaseyFord academic problems came from her PROMISCUITY!" he wrote on Twitter during Ford's Senate testimony. "Dang girl, stop opening your legs and OPEN A BOOK!"

On Thursday morning, he tweeted, "TO HELL with the notion that women must be believed no matter what. Lying skanks is what these 3 women are, and we ALL know more."

Jackson also said on Twitter that Ford "looks rode hard and put up wet, as we say in the country."

On Thursday evening, Fox News said it has cut ties with Jackson. "Kevin Jackson has been terminated as a contributor," a spokesperson said. "His comments on today’s hearings were reprehensible and do not reflect the values of FOX News.”

Speaking generally about liberal women, Jackson had said that "leftist women are skanky for the most part."

Back in December, Jackson had his wrist slapped when he suggested on Fox News that FBI agents who disliked President Donald Trump might have pondered "an assassination attempt."

At the time, a network spokesperson told The Hollywood Reporter that Jackson's comment "was addressed with him."

A spokesperson did not initially provide a response when asked about Jackson's comments on Thursday, several hours later issuing a statement about his termination.

On Sept. 20, Jackson called the Ford allegations "MeToo bullshit at it finest."

He has appeared on the Fox News channel for years, though it's not clear when he became a contributor.

on9

講真話下場

女人世界

Fox News係本土派男人掌權

支持佢既行為

無可否認講哩d說話係俾位人入

炒左

傻仔

戇鳩仔直腸直肚, 大把方法可以講撚左你都答唔到嘴

民智未開，講真話左膠會頂唔順

今次係Fox News班本土派管理層都頂唔順

講啲嘢同連登仔差唔多姐

講緊事實

問題係絕大部分選民唔會成個會睇一次
為左大局只有炒人

等於你叫黃絲loop一次高鐵有咩問題我估9成人都講到1999